[生日飯]有無咩居酒屋／餐廳好介紹?

因為女朋友唔食牛， 所以想搵間有格調嘅餐廳或者居酒屋
筆值2000內

哦冇睇到落去